太震撼了，中芯宣佈，一舉拿下40nm製造工藝，比台積電的5nm強8倍

唔怪得贏國成日都贏
40nm 大過 5nm 又贏
當然唔排除係反諷，應該唔會咁低智力掛

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :
上面的人權律師真係好值得尊重(雖然唔覺有用)

種族滅絕

救12手足

做運動啊仆街

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

火

我

921當日有咩做?

#17-21Sep #全港 #快閃 #721
【讓全香港人不忘721一年零兩個月 - 快閃文宣開花】
日期 : 9月17至21日 (四至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離
Source :

#21Sep #全港 #和理跑
【元朗恐襲第十四個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 9月21日 (一)
時間 & 地點 : 不限
*事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
**出外請戴口罩
Source :

中秋一齊寫信

【十二手足中秋送暖行動】

十月一日中秋節將到，鄒家成 及 岑敖暉 發起全港「一人一postcard」，在中秋前送暖給仍被秘密關押喺深圳鹽田看守所的12位手足，以及為其中三位於9月生日嘅手足送上生日祝福。

在此，希望透過港人的集體行動，向中方及看守所給予一點壓力，並要求當局立即釋放12港人！

未來幾日，全港多區將擺設街站，提供明信片予大家填寫，並鼓勵大家自行寄出。
（寄往深圳的明信片，每張郵費為$3.4）

街站時間及地點有待公佈。

在外港人亦可直接寄至以下地址：
深圳市永安北一街南一號
深圳鹽田區看守所

#save12hkyouths
- - - - -
Facebook:
IG:
Twitter:
Email: save12hkyouths@gmail.com

From @林浩波 Kelvin Lam 議員（海怡西）

【勿忘初心💛勿忘手足！中秋和你寫🏮】

中秋節就快到啦！中秋最緊係要團團圓圓，希望各位同家人團聚既時候亦不忘記牆內嘅手足！所以我哋將聯同 燕子生命 合作，籌辦寫信俾在囚手足嘅計劃，為在囚手足帶給一點温暖。希望大家踴躍參與！

燕子生命為大家提供咗八款信紙。由星期三起，嚟我哋辦事處揀一張信紙攞返屋企，寫低你想講俾手足聽嘅說話，俾手足知道大家一直都咁關心佢哋。

喺寫信之前，有幾樣注意事項要留心！

不能撰寫的內容

:
1. 抗爭經歷 (所有發夢經歷不論明示/暗示)
2. 逃獄資訊 (時/地/人etc.)
3. 政治口號(光時/五缺/獨立)
4. 單純口號式加油(手足加油/支持你/多謝你)
5. 外置痴上去嘅野(貼紙etc.)

可以撰寫的內容

:
1. 個人生活趣事或所見所聞
2. 娛樂及外界資訊
3. 最新的社會時事動態
4. 以為手足解悶及填滿整張信紙為原則
5. 信紙有填色圖案俾大家油顏色，大家可以自行發揮

將信紙交返嚟我哋辦事處 (海怡東商場103號舖)，或寄電郵俾我哋 kelvinlamsouthhorizons@gmail.com

更多資訊：

香港人日程表：

----------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

一

握手

Push

喺街都贏

push

推

....
你又拎到#2

t

H

唔記得Copy 定 #2 content
結果變#5 你班友仔快到

pish

不推

40nm 大過 5nm
計唔計贏

Pui你阿嬤

數未上贏佐

計

you slow

pishh

嘩!真係叻叻豬

4...40nm!!
慘啦 台灣無返2, 30年都追唔上啦

不得了！！

推！

依個自己人黎, 牆內出名反賊

台積電輸了

我就ok

個數字好大又贏

唔得la ，要打個飛機先

隊友嚟 勿分化

今日到邊位同學仔

第二

LV99

pushh

五分鐘就上到

台灣電要投降
點解可以咁大
第時部手機成個座枱咁大拎出街都咪話唔型

個紀錄越泥越顛

星期六少人先咁

佢試吓複製同響度貼上一次有無問題先?

星期六都少人

]

我試下先

屌

怎麼才算贏支那?

1.要在支那顛峰期超越美軍科技水平時分勝負
2.要在支那內部沒有矛盾的時候打
3.要在習近平狀態最好的時候打
4.你不能往支那內陸轟炸
5.你不能發射遠程導彈還擊
6.你不能防守反擊，你只可以攻擊一波
7.你不能立即反擊，要給支持有足夠的時間反應
8.你不能保護自己國家安全
9.在你的國家，你不能封支那app，國際組織要偏向支那，最好一開始國制裁決就要判支那贏
10.支那射東風21，你不能幾個防空系統去攔截，要讓東風順利擊中目標
11.你不能攔截支那導彈
12.你對於支那的人權問題攻擊，最好把每個支那人都問過一遍，然後支那人同意，這樣才是真水平，否則支那認為是靠人權作為籍口
13.你不能啟動防空系統
14.你要允許支那係打輸之前，中場休息同聯合國交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏了支那，支那人也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。支那人是可以找到一條理由來說明你不應該贏的。

你少個「 ] 」就得

懂了

咁呢

nice

都係錯位

其實晶片大細取決於面積，40nm長同寬都分別係5nm嘅八倍，所實際上中芯係贏八八六十四倍，不過個數字好似邊度見過，唉唔好理，反正厲害了我的國

邊度錯

圖片後面同網址後面應該隔多行

台灣又輸了

我想問我哋係咪應該要笑

up

我只係quote咗一段仔比你，如果你要手動隔行有排搞

有無後備同學仔

支那或成最大贏家

2020竟然有40nm野用，真係爽

得不到分數

第一個似係友軍

連登DM

agger

好驚將來香港會好似佢哋咁，鬧政府都要曲線

點解唔用「以此內容建立新主題」？

已經收到DM，原來

sorry

要delay

+1

電話版睇唔到

又要狙擊

連登d標題越嚟越正

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人

要順延次序呀

#2

唔好咁快叫佢開

笑死咁都搞錯

吓? 佢唔係應承咗?

前面仲有好多人我book咗㗎

唔通放飛機咩

冇咩事我出返去先

WHO?

有事

即係點今晚邊個開？

可以買TSM了

我等緊

2大過1

所以考第2係勁過考第1

你用咩電話

lv99、加州、綾巴、畢巴

係比人點左名好多次 懷疑台灣或者香港人

lv99

走位呀

仲有太巴

25分啦喎, 叫腦腦出咗先啦?

又要排後啲

咁我潛水啦？

智商排60的比智商100的前40位

等等

冇人出今日就我出住先？

早知唔咁快爆啦

搞到book曬嗰啲完全冇心情

放心，我晚晚都會係，第1>排唔到位>第n>第二晚第1>排唔到位> ...

你開啦

有新鮮感都好呀

強國又贏

同意

sorry

大8倍呀喂

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

小弟跑100米有成18秒

保特只有9秒幾

兩個保特都唔夠我勁

係咪曲呀

早排仲係55，點解咁快突破到40

厲害了我的國

太震撼了，中共宣布，一舉拿下一日打40次飛機佳績，比起全世界的任何人都強10倍

就在剛剛

遲啲 人地3nm chips
40nm 咪勁人地 13.3333倍

入去twitter度睇啲reply
條友係曲線嚟

基本上14之後先係正式開始

而經傻撚咗lo

如果係condom就梗law! 領先8倍！

Save World Kong Pig

其實會唔會係佢想由低做起先做40mm
永遠唔好低估敵人

就黎3nm, 台積電越做越縮
中芯越做越大
強国又贏

無知真係好可怕

晶片界巨人

強大8倍

如果頂唔順連登仔圍爐取暖，仲有乜地方好去?

intel: 14nm+++++++

嚇到鳩都縮埋

真係贏足5條街喎，哈哈哈哈

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等

40nm 大過 5nm 又贏

其他國家嘅警察到場時間都只係五分鐘
港警竟然可以用40分鐘？！
比其他國家的警察強勁8倍！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

仲長過連登仔69

你意思係咪美國造唔到80nm?
如果可以，幾多年前造嚟乜用？

XT年代用幾多nm ?

有冇人知呀？

我用過XT
Power mate 都用過

係咪好叻呀？

我又推

其實「性感玉米」係大陸嘅假膠，成日扮小粉紅，笑鳩其他笑小粉紅，同埋諷刺大陸啲ON9國策。「性感玉米」思想其實幾開明。

詳情可入去佢微博睇

另外，「性感玉米」下面啲留言都係清一式玩膠。

推

新手使用訂閱推薦非常好

又然

越大越勁

成日屈鳩人後悔